%@Titre: Polynésie -- 2005
\begin{myenumerate}
  \item Résoudre le système ci-dessous :
\[
\left\{
  \begin{array}{l}
x+3y=2\,250\\
2x+y=2\,750\\
  \end{array}
\right.
\]
\item Pour l'achat d'un tee-shirt et de 3 casquettes, André a payé 2\,250~F. Pour l'achat de deux tee-shirts et d'une casquette, Maeva a payé 2\,750~F.\\Déterminer le prix d'un tee-shirt et d'une casquette.
\end{myenumerate}